［無圖］今届港姐好撚高汁！！

講還講.....

咩撚野届呀
講還講，屌你老母

你老母都好高汁 仲好多汁添

Up唔到相

屆

原來係正字刑警

届你老母